過左12號後既好節目， 愛黨不愛國

各位對香港心灰意冷既人唔洗唔開心，
橫掂香港都冇得救， 大家就嚟一齊死，
不如坐低睇下好戲啦， 小弟諗左幾個節目岩晒大家之餘，
有d仲有機會一齊參加。

1. 嚟緊會帶大家睇下一班鍾意玩下股票又可愛既公公婆婆， 依家咁大聲話人搞亂香港，嚟緊人地撤資， 股市大跌後仲要再換中國資金得返中國國內股，到時佢地會喊晒口問點解揸既股票變晒垃圾。

2. 跟住再帶大家睇下到時香港正式成為香港市， 一班正義有為既香港警察就變做公安既最低級（換句說話講就好似美國縣警同州警既分別）到時一定大把野跟人學習啦。

3. 一班鍾意開心去旅行既朋友， 嚟緊就唔洗去外國啦，
人地外國應該取消香港既免簽證， 不過唔洗擔心， 到時我地變成中國既一個城市， 去中國旅行話咁易啦。淘寶仲免運費tim。

4. 前一排連登咪好多中國gif嘅， 嚟緊就可以睇live啦， 仲有機會做埋主角tim。 不過對唔住， 因為中國人多， 死你一個唔算多， 係冇錢賠既。

暫時諗住咁多先， 如果你地諗到其他不防保充下，
不過嚟緊一定會更加開心嘅姐。
習帝萬歲萬歲萬萬歲！